\begin{question}[section=AFM,subtitle={Kontakt Modus},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2014}]
	Prinzip des Kontakt Modes erklären.
	Kraftkurve aufzeichnen je nach Distanz der Spitze zum Sample.
	\begin{compactenum}
	\item Was passiert beim Entfernen?
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	Beim Kontakt Modus berührt der Cantilever sändig die Oberfläche des Materials.
	(A) Vertieft sich das Material wird der Cantilever durch Van-der-Waals Kräfte in die Vertiefung gezogen und es kommt zu einer negativen Kraft.
	(B) Bei einer weiteren Verschiebung verursachen abstoßende Kräfte eine Durchbiegung (C).
	Beim Zurückziehen wird der Cantilever durch Adhäsionskräfte auf der Probe gehalten (D).
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=9cm]{\currfiledir/AFM-kraft.jpeg}
	\end{center}
\end{figure}
\end{solution}
